比你揀 你會喺現代生活定係古代生活？

如題

現代 因為屌完閪唔洗負責

古代

直接女女女人

你幻想下古代個衞生環境，就知道生活係呢個時代已經係一種幸福。

冇冷氣，冇沖水既廁所，冇紙巾

召喚青山走犯(石頭人)

古代
石頭唔量買野唔洗煩

無廁紙無雪櫃冷氣
古人唔多刷牙又無醫生
你諗你

古天樂飲嗰碗湯

古代，至少娶到老婆唔洗做毒撚

古代污糟咁多，不了

你諗多左

我想未來

現代好，做廢柴都起碼有飽飯食

拎石頭出街好重wor